社交媒體造成病態?

以前用xanga,fb大家係分享有意義事情
今時今日ig,snapchat呢類apps崛起令人人都以為自己係明星,事無大小都無病呻吟咁款,唔知稱唔稱得上叫egocentrism
其實每個人都有自己私人空間,唔係凡事都要分享,而迷戀社交媒體嘅人似乎忘記呢樣嘢
btw唔係講通訊軟件

連登都一樣

但係喺連登係隱藏現實形象
同社交媒體裡面用真實身份互動有啲唔同